# README #

Карманный справочник по шаблонам проектирования для IOS  - iPhone/iPad

- Краткое описание шаблонов и примеры на нескольких языках
- С++
- Objective-C
- Java
- Swift
- ??

- Синтаксическая разметка при загрузке файла

- Поддержка цветовых тем разметки синтаксиса и общего интерфейса

- Экспорт примеров в виде PDF, на печать или на почту как исходный код

- Рекламный блок при открытии окна с примерами - баннер
- Interstital при экспорте данных
-IN-App -отмена показа рекламы